中學讀Band3 出黎社會就做風紀

真係有趣

然後刷下訓導主任鞋/同校長有親屬關係就升風紀隊長 最後比班Band1 2仔睇唔起 條氣唔順就打人